{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020325",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502766",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "만석꾼"
    },
    "text": "満席屋 (만석꾼)\\n\n全羅南道順天市朝礼洞1687-9\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 11:30 ~ 21:00 , 毎週日曜日はお休み , 140席/部屋:部屋なし , グルメ紹介: エサタンとイイダコサムギョプここは、エサタンとイイダコサムギョプが最も自信のあるメニューで、満席の人に人気のある場所です。 新鮮な材料を使って作られたエコタンは、どこでも味わえない特別な味を持っています。 特にここでは非常に安い7000ウォンでボリュームたっぷりの生態湯が楽しめます。 この値段でこんなにおいしいエコタンが食べられるなんて、本当にすごいことです。 この食堂はオープン以来、生態湯だけを専門に提供しており、一帯的に有名なところです。 ここでは生態湯を作るために最上の材料と技術を使って最高の味を演出します。 そのため、レストランを訪れる人々から大きな関心と愛を受けています。 また、こちらのイイダコサムギョプも大変人気があります。しかし、新鮮な材料を使用するため、一日前に必ず予約をしなければイイダコサムギョプを味わえません。 それだけお客様のために質の良い材料を使って作られたメニューだということが分かります。 そのため、イイダコとサムギョプサルを一緒に楽しむことができるここは、多くの人に愛されているところです。",
    "QA": [
        {
            "question": "満席屋はどこにありますか？",
            "answer": "満席屋は全羅南道順天市朝礼洞1687-9にあります。"
        },
        {
            "question": "満席屋はどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "満席屋は韓国料理を提供しています。特にエサタンとイイダコサムギョプが人気です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "満席屋の営業時間は11時30分から21時までです。"
        },
        {
            "question": "満席屋は何席ありますか？",
            "answer": "満席屋には140席あります。"
        },
        {
            "question": "満席屋には個室はありますか？",
            "answer": "満席屋には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "満席屋のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "満席屋のおすすめメニューはエサタンとイイダコサムギョプです。特に7000ウォンで楽しめるボリュームたっぷりの生態湯がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "満席屋は何曜日が休みですか？",
            "answer": "満席屋は毎週日曜日がお休みです。"
        },
        {
            "question": "エサタンとはどんな料理ですか？",
            "answer": "エサタンは満席屋で最も自信のあるメニューで、新鮮な材料を使って作られた特別な味の韓国料理です。"
        },
        {
            "question": "イイダコサムギョプとは何ですか？",
            "answer": "イイダコサムギョプは満席屋の人気メニューで、新鮮な材料を使用しているため、予約が必要です。イイダコとサムギョプサルを一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "満席屋ではどのような材料と技術を使って料理を作っていますか？",
            "answer": "満席屋では生態湯を作るために最上の材料と技術を使って最高の味を演出しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 385
    }
}